想跟700說聲加油

我覺得現在股市真的充滿熊氣，但不只700才跌得咁甘。自從有明燈沈振盈日撚日咁唱淡，加上英國王日撚日咁吹奏，經常有人質問700值唔值得咁高，大家多了對700每日跌十蚊的不滿。我相信對於700既股東，因為就算跌幾多也好，你一定要 be honest 的是，你一定會喺將來700升到500蚊時得到某些benefit，不是每次跌你都覺得「唔gur」。

有時打開財經台，見到有人好激烈地放哂700，或者從早到晚問幾時放好，我反而覺得：「嘩！使唔使呀？」你問我700跌時可以點算？我又不是 expert，如果我是 expert，我使撚不斷咁溝淡！ 我覺得好多人指點700可以怎樣入怎樣放，而我在做700股東這幾年間，亦有好多人 challenge 700的價值或者我的決定，問我為何不在470蚊時放呀？其實我有九百幾個理由去放左佢，但是其他人不會知道最後700一定會沖破500蚊。有時我無法告訴你為何我這樣想，但我有我的原因，其他strange hold緊既人都可能都是一樣。

我想跟700說句「加油」呀！他的沽壓必然好大。先不要考慮他將來可唔可以升翻上400，不要去 judge 佢究竟連300蚊都值唔值，我真是好想跟700說一聲「加油」，因為成為真正既股王實在很難做。我不想再對700施加沽壓，想給他一份鼓勵。加油💪🏻700

💪🏾

on9 先同股票加油

岸鳩到唔知講咩好

今晚係我窗台小電腦,拿起係倉底里取來700騰訊控股 按下純正硬膠做的滑鼠, 一陣蟹味撲面而來,我徐徐倒入
祖國科技王者的神話,$470買入的味道, 未嘗已令人昏醉.
我用手心的微熱,烘了一會兒,慢慢放進倉底,那坐艇的感覺
竟是數月不變,呵呵,人生何不如是,生命又何不如是,是更有味道, 還是一直如斯? 晚風拂面, 帶著三分醉意, 把人生思了一轉.
竟發現其實自己和街下行人一樣,如過河之鯽,在那明鏡之上,
惹了一身自己亦不知多少的凡塵. 700 的確是number

反700 的撚屌 ... 日日詛咒700 ... 連個天都幫佢地... 希望700 重振雄風 ...

$474買果d日日都問候佢

學太古城陳太話齋做生意要俾啲時間人發展 ， 700 冇咁快執粒既。

萬五蚊變540萬 太古城長勝陳太 自揭揸騰訊「等忍狠」策略

Strange hold

又一件輸到痴左線

問題係無發展空間呢
支那今年又多政策阻住曬

2次高位都無放，返返去家鄉370都無放，每次新低都strange hold，
但今日AO價放左。